[I/A/PC]Shadowverse闇影詩章[17] 吸血新世紀

官網：[url] [/url]
twitter：

iOS：
AN：
PC(steam)：[url]steam://install/453480[/url]

所有卡牌資料（中/英/日）： [url] [/url]

日本攻略網：
日本攻略網2：
中文情報網：

[情報] Wonderland Dreams／夢境奇想 資料集中區

新手參考文章

私人房任
入人房=快手打贏佢
自己開=跟人格式打 自己用吸血自傷卡快快手手自殺

呢個標題用過啦喎

又係呢個標題

要月月講日日講時時講

吸血勝率其實得50% 因為全部都係內戰

齊來競猜點NERF吸血
1. 唔撚nerf等你地鬼打鬼
2. 巴風特+1cost enhance唔撚加
3. 豪拳緋劍+1cost
4. nerf867發撚緊夢

打贏吸血真係特別爽

10場爽1次 打個飛機好過

糞營運

見人話elf20連勝wo

新手40抽 去唔去好？

打吸果場冇咩參考價值

冇睇 睇緊阿波羅鳩叫咁岩係隔離見到

點解咁講 我見佢嘅combo好似幾好玩

破邪之光係咪解到野獸?

出左成個禮拜都仲係冇乜方向咁 但係美女野獸係勁既

我會揀上面 多1張虹 仲要有4張都係閃

呀 好難揀呀
係囉，有成4張閃，解左佢又可以合新野，不過係唔係都只係解張教主就算
其他3張閃都好似幾好用

高文係sv十大笑話之一

係 可以消失佢

有一半都係皇家

係咪因為佢要成10費先做到哂啲效果 ?

我覺得皇家好似幾勁咁

呢個post main皇家既都轉哂會

第一大應該係皇家t1

之前係咪話會出張夾到高文既卡
想問下出左未

sor 冇講過

高文定言靈
唔撚記得左

cy教你玩控皇 上季出完高文 今季一定補完副牌 思路如下
因為皇家冇魔法卡 所以進化就可以直接掃人怪 超強
不過因為有高文 所以唔可以係指揮 兵士確定
妹下妹下 打兩下必殺 太勁 兵士
另外出多張虹 指揮 大家開心啦?
點用?3c出灰姑娘 4c高文彈上手 高文進化攻擊 灰姑娘變244呀 仲唔夠勁?唔洗魔法卡啦今次

係言靈

求解答

我係睇呢個

潮文出現

控皇撚吸血
吾皇威武

佢呢條片過氣架啦

控皇都比佢鋪到場對面條吸血番去食屎啦

仲要留到進化點 我的媽呀

點解個Post推得咁快

不過張銀嶺係幾勁

可唔可以咪撚減分 真係玩到好炆

士兵

玩兩鋪控皇 龍+超越 真係忍唔住笑

用番吸血好過 屌你老母西game

因為有免費進化同減c
以後所有勁卡都會係士兵
真係諗起都興奮

同埋全部5c

逼鳩人用吸血 真係痴撚線 想玩下其他就配d仆街對手比你

用番吸血 cy滿意未???

講個笑話你知 原來皇家係d 怪有分階級

d人打free match都要用毒瘤係咩心態

叮噹叮噹

冥河引導者張閃真係好靚

入埋破邪打妖 一放野獸即刻企係度

邊個起手好？

其實呢隻驚真係先手遊戲 就算主教只要先手都可以打爆吸血
但先手吸血真係難打 對方手順係幾乎無得打

我見好多主教出黎捉吸血
可惜我唔夠白雪同赤枝聖騎

咁慢好咩

去住玩主教/皇家都竹戈

天盾控制主教後手都可以55波

係因為上季個個覺得佢好L勁個個抽唔到都合左佢先，點知最後係完全無L用
控皇勁??打自己人咪巴閉咯

講個笑話
不滅可以破壞消滅

下可以玩星爆
再刷會更好

龍撚係咪轉吸血好:~
改左版之後打咩族都好難打

赤枝神魔炸左張西野真係好撚爽

放咗主教 COUNT DOWN 1
OUT GAME 體力2以下既怪果張護符係度
對面PLAY 隻867 之後進化 之後默示錄
係咩野新式玩法黎

佢以為破壞

玩深淵真係好多on9仔係鳩打

因為鳩打都贏 用腦做乜

覺得高文根本係成副控皇既負資產

最慘鳩打都屌打人呢..

如果銀嶺係指揮就勁抽

高文係勁喎，問題出係成套控皇身上

可以消滅係冇問題，但破壞到就太on9

問題係因為高文搞到依家全撚部都係兵士 本身d卡都已經唔係勁

消滅都唔應該啦 大佬皇家冇回血架

最多咪又係1解2
仲要食進化 蝕體質
緋劍勁幾皮

前期進化都仲ok 5c出第一次其實都幾惡 最少對面放唔到巴風特 唔解佢又有撚排煩
後期如果有高文過可以8c出一次免費進化+佢 都叫做幾好用先

依家又同saber撞撚哂 弱智

啲人成日落放深淵 等比佢打爆
試過有條友滿血就咩都唔驚裸放 結果我場上打完再放隻月兔岩岩好秒左佢

有冇人知血鬼勝率同使用率有幾多？
七成未？
做嘢啦cy

月尾先搞 話知佢100%

On99

上季12骨公子都屈左兩個月先變123骨公子

咁快做野
Cy仲有面嘅？

隻狸一定要nerf 屌233突進 勁撚過白雪

不如講下有邊張唔洗NERF

867 寧斬主教不斬867

我都想睇下佢可以斬主教邊張 張張都唔係好撚勁

如果深淵唔配中立其實冇咁屈

控吸咪又係屈撚到顛 成堆回血 又有清場

你要搞清楚，呢個唔係高文既問題
cy出完高文之後突然個腦運作正常，識得諗如果之後出既卡都係指揮官可能會太勁
重要考慮到指揮官可以免費進化呢點，所以宜家就變左一大堆士兵
而唔係高文呢張卡廢

消滅手段唔算多，會帶奧丁既人又少
冇得破壞我就已經心足

咁咪搞到依家成個職都垃圾囉

免費進化講緊有用過高文都要8c先做到 控皇又鋪唔到場又冇魔法卡又冇清場卡又要係咁清對面 前期食哂進化點後期乜都做唔到 出完張高文又以為好撚勁斬到成個職人唔似人鬼唔似鬼

高文又食手牌又食進化點 645落去你先手都解唔到5費怪

4pp落又要進化 但係皇又冇抽牌卡你手又唔會有好多指揮 你圍住指揮黎組又確保唔到會抽到高文 堆指揮有用果d又勁撚高cost 成個系統都不知所謂

做打rank 任
連打8場鬼 痴線

因為今次仲鳩過上季死靈 死靈都要抽得靚先可以屌打 仲有龍同佢打對台
但係依家根本冇野可以剋到中立死

都唔係打唔打得贏ge問題
已經見到好撚厭 隻隻都係同一副牌
見到先手狐狸 我直接投撚左

係咁比人屌打玩到好撚燥

加入或死亡
或死亡後加入

咁係設計卡條友考慮唔夠周詳既問題

唔係唔夠周詳 而係佢地好鍾意造就一個屈機玩法出黎

即係話 只係未排到皇家

吸血上季副復仇吸已經夠癲啦 今季又整個深淵吸
根本唔關排唔排隊 cy鐘意推咩職就咩職

吸血內戰更加無聊 真係鬥先後手同牌運
仲悶用其他職打吸血

用主教又比ELF bitch屌打 逼鳩人用吸血 痴線

上季死靈雖然屈機 但至少無咁無聊
而家吸血玩法一成不變 連控吸同otk吸都無影無蹤 全部都中立 仲要副副deck一樣 去玩free match都見到深淵 真係屌出黎

玩中立妖6PP落野獸再進化 根本冇人解得到 7費再落令自己隨從打多下嗰隻 打死唔少深淵

先攻5pp巴風特6pp867 下rd你死撚左啦 9血送比你好未

啱啱先畀人變老鼠蒞

已經放左破邪之光

畀條生路我行下

我比生路你邊個比生路我

條三井答完同冇答有乜分別

試過玩龍已加到10PP 進巴哈打鳩野獸

cy:係咁屈架喇 不爽不要玩 丫不過你d垃圾意見我都可能會同上面講下既 傻系

清流龍咁順就比佢贏啦

見到2ch d人開始入埋疾走

巴打因咩事對妖精咁大仇口

打緊吸血整d仆街elf出黎陰鳩我

same 用主教果陣d吸血就唔見哂

對野獸昆布壓制型

白雪俾狗屌呢個前期組合

吸血一樣輕鬆解

先攻1pp抽卡2pp白雪3pp狗4pp白虎
後攻1pp空場2pp233 3pp哥布林leader4pp豪拳

我就玩甲蟲妖嗰陣連遇幾場羅蘭姐 屌

又係妖精龍啊

笑死
gamewith直播 用捉鬼皇家
照樣比血鬼打到傻
瘋狂掉分

根本冇可能

捉鬼皇家

捉隻鬼咩

捉屎忽鬼

Gamewith條片真係笑死人
打左50幾分鐘贏得個一場

個標題仲叫狩獵吸血鬼

應該係呃人入去睇

比人狩獵

前面10幾包一虹都冇 今日一包中白雪+暗愛

60包2張虹 之後一黎就867閃虹
仲唔輪到我做毒瘤

其實入655幻影貓都好好打

死靈都要做斷線狗, 唔撚係掛

死靈變左清流啦

深淵又變種加左幻影貓

阿波羅應該唔想玩了 片都唔出

D吸根本深淵都唔洗出就打爆你
屌你老味

留進化點補8血

佢係twitter話琴晚錄左但今日唔記得upload
已經up緊 話係控制皇家 會入英雄

佢上季岩岩開明明仲玩得好開心 之後病完到依家都覺得佢已經冇乜心機

佢玩java仲係好high既
其他就一般

岩岩打隻死法佢轉隻暗黑愛麗絲出黎 跟住下turn冇哂牌死左
睇到我r哂頭

真係唔入高文feel番d位唔洗砌指揮仲勁

那淵仲惡過黑龍女
硬爆6血 本身又高攻高體
黑龍女真係法術卡黎

咁java呢副fun deck玩到真係幾high嘅

不如天盾改做打面得一半傷啦

改左吸血先講其他野啦屌

最bug個張唔講 講天盾

天盾有咩問題 又要9pp又要進化點

9pp 無得夾除去, 無疾無守護
咁都要nerf 真係咩事

官方話天盾係低rank勝率高

一隻完全無解既怪都可以叫冇問題

頂到9pp有幾難
無解都冇問題?

咪駁嘴啦你

咁你想主教點End game 全部玩疾走好唔好

乜諗野思想黎,營運諗唔出一套適合主教既系統就要整隻無敵怪出黎

學隔離出張治療變傷害囉

123愛麗絲有問題 無敵就冇問題

4pp內無敵咪有問題囉

應該係話你4Pp出到張無敵怪咪有問題囉

4pp齊怪易d定9pp直接掉張無敵出黎易d

你自己試下邊個易啲囉 講就易 係咁易上版主教一早打撚死死靈啦

唔講每代邊d 屈機deck type
假設所有deck 遭遇率均等, 都係1234 易d, 再講
1234 做唔齊都好易打甩人頭

但9pp 時大家資源多左, 對手有機會用到嘅解牌/妨礙卡都會多左, 加上大家中後期都開始打面
你對面2-3隻怪+有手牌你都唔敢落天盾啦, 仲未計留唔留到進化點

又有審判又有光頭又有神魔 邊有咁易留到咁多怪
多怪就冇手牌
對面放左天牌 你放守護先頂到一陣
對面一個唔覺意放多左天盾就多多都唔夠頂

基本上落天盾都要瞻前顧後, 無人地拍一張卡落場就等收頭咁威

易出嘅情況通常係先手/對面比你審判完+少hand
(更加唔提就算你先手+清晒場都可以比人逆轉到, 因為出完都要有解牌解人地下rd 落嘅怪

我就睇數據做人 講到咁撚Op 前期清場後期無敵 從Tog開始勝率有冇試過超過55 設計呢張卡既人真係好失敗 設計到張卡咁廢

咁咪回歸返個上面個問題, 點解set 4 天盾上唔到meta?
上個月rage 比賽死靈同吸先係大宗喎, 主教同龍爭第三咋, 主教仲要再細分

btw 光頭要進化點+蝕體質, 神魔唔係怪4pp 落完無得清多隻, 審判自己都要食, 仲要諗下你成手呢d 即係前期準備比人打甩個頭, 你唔係開手呢d 即係神top

再講, 一張怪生幾張都唔係好罕見姐, 另有加攻卡, 2-3 隻放係場上面3rd 幾乎頭都甩
e.g. 魔將軍 (今set 死左), party, 骨公子

玩卡game 好多時單睇一張卡都會覺得世界末日, 用起上黎會發覺完全唔係個回事

宜家過左

我相信都係因為對得吸血鬼多, 唔係因為佢前中後都屈
對先手1234 嘅話甩左頭啦

使用率低冇野好講等下星期會準啲

高文要buff就加返句落地減費

主教要buff就整張前四費 效果係落地執deck主教卡就係

agger

天盾都斬 主教廢得啦
你估快攻當道9pp易頂
上季死靈 復仇吸 5-6pp收頭 光頭審判都頂唔順啦

呢版玩倒數主教有冇得諗

123頭都爆

寧願buff到好似梅林咁抽多二張

手順就得
要有白雪狗/野獸教義 後攻4pp汀娜/光頭 先勉強頂到

愛麗絲呢隻怪真係好失敗 將先後手嘅問題搞到咁
深淵又係 鬥無腦收頭
呢季比起上季死靈 復仇吸 疾走龍 真係無趣得多
玩下新天盾 新土法 都要比人當狗咁打

新天盾都比對家撚狗咁撚？

留名

一張卡勁唔勁同一副DECK勁唔勁係兩回事
如果以嗰張卡為中心既DECK勝率唔高就等於張卡廢既話,咁冥府 超越 次元魔女呢啲卡全部都係廢?

先攻吸血都係撚爆你

雙魔女生物法勁唔勁

哇 你地討論得咁激烈
竟然係屌主教唔係屌吸血

吸血啲牌on9得太明顯
冇咩討論空間

如果主教有豪拳 緋劍呢類野
我都會話天盾屈機既

手順新天盾頂唔到手順先攻吸血

未試過 多數人玩土法
雖然gameai有

用得次元魔女通常要有細cost spell去boost佢
用得oz大魔女最賺係拎到d大cost spell，抽埋d draw1 deal1救唔到場

既然spell咁唔夾，即係主要玩生物boost，但冇低cost spell boost即係會慢出

出oz抽大眼仔，出次元抽老鼠

唔洗進化點+2+2 都on9 嘅

屌你老母抽到第四隻深淵

前日抽到閃深

手順先攻吸血根本冇野可以頂到

抽到一張屍王加一張閃屍王，當抽到一張虹卡，fit晒

撞親D龍都咁撚勁 我6PP 佢已經10PP

呢排抽到兩張奧茲兩張里維，組個土印玩下，仲係自由對戰試梗牌，又幾好玩

去rank就唔好玩

三隻奧茲里維都比人撚狗咁撚

奧茲入兩隻夠啦

我入左三張梅薇做補牌手段，測試梗會唔會太多，變異雷擊暫時得一張，就係知道rank未必有得玩所以唔專登合卡，只係為佢合左兩張惡魔衡擊

抽唔到就碌撚
點都入三

屌 比人10費打5費仲要即刻有巴哈 988
on9

a抽b抽c
不了

agger 前幾日睇達克玩 前期落deal2土魔女雷擊打亂123 雙雷擊三禁忌研究者 某程度都打到深淵

A抽B抽C咪岩囉
順住出,用魔法掉死人

土法打龍好撚難打 場場輸

補血補到你死 土法傷害就得咁多

龍補血仲補過主教真係好反智
cy個腦真係裝屎

大魔女超越好似幾勁咁

係呀 勁過吸血 快d入rank屠吸血

死左咩牌都無曬
又扣唔到術牌
點超

魔女+雪人
呢套係打防守慢慢頂到有超越
唔係鬥快開門

想玩土法 但好廢 想勁就一定要玩吸血

有塵我都想合 得一張

一定要有冬之女王先可以落魔女

雪人?
SPELL BOOST卡無得扣費

控制
最緊要係解到深淵

冬之女王，變哂雪人個張

打吸血算係最好打果套
但打主教/龍好難打

有女王有老鼠

點會 最好打應該係主教wo

回到血咩
1血1血都打死你

中立鳩a12血 深淵進化8

講到法師最少解場牌咁，咁我都係唯有加入吸血陣營

解場牌唔少
但回血牌少到嘔

係,好撚ON9 撞親都係咁

今季龍應該點玩
場場都深淵吸

一邊清怪一邊跳PP一邊回血跟住出巴哈

輕鬆

我寧願搏無謀狗衝/123alice疾走

啱啱先有一場無謀鴨 結果比我兩雙867秒左

你幫人抽到靚牌會好大鑊

土法大魔女夠啦
除非你123AICE型

玩愛麗絲 成日唔夠吸血打 唔識解深淵 求指點

打唔到

聽到真係覺得好絕望

一係加妖精惡戲,同Forest of Dreams
黎專針對吸血

狐狸 豪拳依兩張卡仲西過3費骨公子

針住黎砌都係得55波 其他唔夠打有咩出奇

睇黎龍而加冇得玩跳費了

西過舊詠風

土法真係比主教剋撚死
白雪公主打撚死我隻222不死佬十幾次

冇消失你咪算係咁

深淵之後落黎就主教啦
主教其實好全面㗎啦

鐵處女加教義

有冇中立妖既巴打用妖精女王 前期草牌博美女野獸爆發有冇得諗

123alice巴風特867 9血豪比你 進化收工

土法一開波可以炮轟主教喎

要用鏡世界先易爆

大修道女

白雪公主求其+d怪/裁判所
5c出三月兔都清撚哂

係 除非你好撚順 對面又好撚卡 唔係都係比人磨下磨下

阿波羅得幾百分

世界級起手

場場都見到哥布林愛麗絲再唔係就吸血

今版真係極品

吸血狸哥布林愛麗斯/豪拳

緋劍 豪拳 屈撚到

其實土法睇oz爆發 運氣成份幾大
試過8pp用oz射死左隻鬼

成20張券未清打下競技場算，爬梯仲悶過爐石

poker

超越法仲有冇得唸

冇 太慢
起手手牌天胡機會極低
加上法術傷害唔夠 解唔到現時環境既高體質怪

打先攻吸血 佢6pp出 邪惡妖精 7pp 再出

感覺玩龍得勒哈布先夠頂123

你2pp跳費 4pp直接出就得

人地123大把選擇
龍要跳費兼抽中機率相比...

睇完神擊巴哈新一集
望完Op啲人類
睇返SV嘅皇真係

皇家冇綠甲兵嘛

55% 笑左

咁少?我以為90%

針住黎打都輸到仆街真係唔知咩玩法

嬲嬲地放左3張

你放10張都係比人鋪場alice收皮架啦

放3張龍拳 空手牌都要解佢場

其實解唔到
中立222進化 Alice都可以加體質
而且中立卡低cost
畀你解到一兩隻 又生返一堆
再畀你主教 審判第六turn先有
你後手嘅話對面已經準備收頭

Shadowverse log數據幾時有 好想睇下血鬼勝率幾多

50囉 場場都吸血打吸血 先攻就贏 咪50%

無謀加巴哈落場有冇得疾走
我見巴哈爆神魔都會死

神魔係謝幕曲
無謀係入場喎
時機都唔同

記得會處理咗隻怪入場曲先

同一時間爆護符 對面對幕都用到
咁我無謀入場都應該用到

無謀張卡會彈一下先出到疾走個效果 巴哈一入就掃佢彈唔到

神魔有效因為佢比你爆咗，謝幕曲效果生效
無謀會因為你個入場曲爆咗佢令佢比唔到效你

咁睇黎無謀係要加鏡世界先有d用

仲諗住用無謀翻盤
魔海加巴哈

744巴哈就得

仲諗住魔海巴哈20傷屌死人

魔海+奏天都17啦 再加隻龍疾走咩都死啦

魔海用路西法

係時候諗點頂前期

唔會頂到

抽到３張ダークアリス
呢張到底可以點玩
明明只係差デュエリスト・モルディカイ1cost但個debuff大到仆街
都唔知邊忽虹卡

比人撞死隻怪一次再破邪

現實係打極都吸血

比土法同主教剋到

現實係吸血洗理你堆不死盾
一係爆你場 一係深淵間接face

現實係你連出既機會都冇

毒瘤皇家呢

識法何必破法?

GM9000幾分玩鳩DECK

刷首抽刷到灰

過多幾版係咪會出埋"神童里維"同"天才學生里維"黎講述里維傳奇嘅一生?

好撚慘 皇家威左二日都冇就比人搶左個毒瘤位

起唔起到手？

Alice，深淵

樁同迅雷都勁，不過太少虹卡

開得？ 應該玩咩職？

照開？ 刷左好耐

唔想刷咪開囉 唔差

有冇推介玩邊隻職好d? 得咁少卡 同埋抽邊包CP值高d?

冇key卡都開?

主教個兩張唔係？

我記得佢神擊已經死鬼咗

唔會放埋一齊 係開就玩皇

如果玩皇應該抽邊包？

WLD

一開始打住主線 做下任務拎錢先

7職主線6章拎卡
打超級2同20人私人房解任拎金
拎唔拎蒞買skin就睇你

買咩skin丫 皇家個skin咁樣衰
靚skin係得精靈同龍女

開局去淘寶買返幾十個多卡包ac 先慢慢諗

真係有 買左個

點睇？

幾錢?我見10蚊有150包,原來咁抵

深淵-1隻
死靈扭蛋-1隻

玩死靈好？

m區得吸血鬼

新手玩死都ok嘅
打到上AA轉玩吸囉

成日都係123愛麗4，深淵，動物園，悶都悶死
組左呢套黎玩，娛樂性爆分

比人拎黎娛樂

要相信自己隻右手會發光

唔識玩土法 上到rank比人打到仆街
成日用完oz 唔記得用左符文炮先進化 結果變返2費 試過因爲咁而輸
都係主教爬分最穩 岩岩勁手順爬左千幾分

成日想見奧茲個陣就匿埋，反而梅薇救左我好多次，岩岩我壓到對面3血，佢10pp天盾下回合再用審判清我場，打剩我10血，最後我梅薇拉左張衝擊波出黎

有無人玩STEAM玩會無啦啦彈你出去又要重新DOWN過資料

Shadowverse log 血鬼40%使用率 好波

不如del晒除左吸血以外既職

咁少

睇返Tog死靈最多都係30幾

我體感吸血60%wo起碼

m帶44%

勝率咁低既?佢做馬呀?

原來使用數7萬7 屌你老母真係痴撚線

天盾使用率高返即刻現形 得返51%勝率

最毒既皇家得46%勝率

先手死靈竟然係第二高勝率 後手即刻跌返落最尾

M區都搞成咁 根本冇一副deck剋到深淵

得先攻吸係真正剋到吸血 其他你針住黎砌仲要抽得靚先55波

得返細項其實算高啦 比吸血咁拉法

反而啲咩中立皇 中立龍 中立教 中立妖 中立死 全部現哂形
好心唔係吸就唔好學人落中立啦 以為自己邊個

中立法又係suprise 但我無咩點見過 係咩deck黎

覺得咁早合聖獅曬晒

其實無課係咪玩最多兩個職算？

好癡線

仲有野獸 得啖笑
反而oz睇黎仲有前景

唉早知頭2日爬多d rank 啦, 真係得啖笑
有衝動拆晒佢玩毒瘤算

課金對呢隻game重要度唔大 抽卡主要係做任戰錢黎 肯打就有卡有水玩唔同職

Can't win them.Join them

咩屍魔王 禁忌 比我爆哂咁制
而家仲有2隻龍神 唔知點算 好想爆埋

請問如果新手0課，要幾耐先可以組一副出黎？

我拆晒身家咁滯 金虹都拆
而家係無得唔玩主教

人數直線下降 佢再拖到月底先改 隻Game等收皮

睇你首抽 中某個職key卡 又多虹嘅話
爆左啲虹卡 基本上合到半副完整deck 起碼夠你打到上A
再做下任儲錢 儲水 比盡你一個月一定有副完整deck

真係一個仙都唔比營運嘅話, 你最好睇定想玩咩職先, 無乜所謂就當然跟主流啦
而家最強毒瘤只需新set 3張虹卡算係好平, 首抽+打埋主線+cpu 超級1/2再爆水應該好快齊

一個月內實得

btw 想問下, 升格戰贏唔到2場有無得再打?
另外master 係咪每季都要由master point 0 開始過

主教都好過其他
玩毒瘤真係會悶 爬分又唔係特別快 吸血內戰食先後手輸得仲慘過其他職

有
係

算係咁架喇, 起碼都有3, 4款類型
同埋而家b 區, d 血鬼一係唔齊deck 一係唔識打, 算係幾好

隔離爐石7月尾改版 仲要係巫妖王 我睇Cy可以捱到幾耐

中立法咪我創出黎
之後中立吸稱霸就轉左土法
3張大魔女黎補牌
前期靠中立壓

土法勝率仲差過中立法

血鬼Nerf到死之後 天盾同龍一定彈出 土法收硬皮

123勁啊

唔係喎 龍前期解唔到愛麗絲都好似幾麻煩

解到都只係有得打下，2費前無火球基本上必輸

一改版班抄deck龍撚現晒形
有火球都唔出走去跳費
你1費唔解以後都無得解啊

中立吸後手勝率淨係對死靈先低過50

講真無豪拳同745
吸血鬼就算有深圳上訪者都唔會上到神檯
on99淨係入場破壞都已經值745，仲要送疾走

對吸血鬼嘅話，吸血鬼定主教個勝率高啲？唔知係邊個網係專門睇數據

lm

抽到最靚根本唔洗出依兩張

【公告】
「Shadowverse」下載人數突破1000萬人次！
最多可獲得10張「夢境奇想卡包兌換券」的登入獎勵活動開始囉(ノ▽≦*)
不要忘記於活動期間內登入遊戲，領取獎勵唷！
活動期間：7月10日 04:00 ～ 7月28日 03:59（GMT+8）

隻game除左打排行榜仲有無咩活動

冇

唔玩既職都唔好拆
剩係拆廢卡好（其實唔係好多卡有用）
下版如果轉主流拆左要用個卡
到時仲曬水

仲有卡game玩死一隻好悶
得閒可以砌fun deck去free match玩麻

幾時先捱到NERF吸血鬼

仲有20日

龍算數吧
master得番4%人玩， 新版龍撚根本無咩新卡好用
你開局抽唔中火球，單係234 alice都掃你場
當你夠火球用哂黎擋234又好運死唔去， 又跳唔起費比其它族新屈卡虐

血鬼nerf完彈起既係主教
仲有死靈

龍今次2PICK 就勁
隻海龜勁到HIHI

主教根本劫貧濟富

根本係因為其他職使用率太低 數據先咁好龍以前有龍吼天盾打條毛 依家龍廢到

主教前中期都真係煩左嘅 先手白雪狗基本上無野清到 茶會多左張一清二 仲可以揀打臉 壓場力勁左好多

死靈副deck用嘅幾乎都係上季野 得張212同幽靈堡係新卡

上版稱霸 爛船有3分釘
有冥守 魔將 點都唔會弱
最近仲多左人配幽靈宅同懶天使入隊

龍既新卡就真係全部笑話， 玩法同改版前基乎無變， 但對手就強左

龍既新卡唔係笑話 只係個環境快到連用既機會都冇

Card game可以有咩活動

旅店大亂鬥

仲以為1千萬係一次過派10包
儲埋抽應該好啲

諗下好 次次都少少少少咁派

愛麗絲咁癲 點跳到費
又唔似主教4pp開始大把解卡 靠水龍女回血比人打柒左十世
我就黎想爆左堆龍神去 雖然主流deck齊哂 唔知玩咩好

無咩分別 非洲始終係非洲 無論你每日一包定一日十包

我覺得分開黎抽易中過一次過10包 次次開ser十包十包轟落去都伏到仆街

龍撚條主線唔知做乜勁
又異種羅蘭 又龍笛妖精公主 比人打到仆哂街

唔只愛麗絲， 係各族低cost快攻卡都勁左，但龍解場卡仲停留係上個版本, 好多時班卒都buff到3防火球清唔到

我覺得除左快吸 其他快攻前4費已經比愛麗絲取代晒

營運：下個卡包就buff龍啦

言靈使：我呢

營運：咁buff埋你，對抗下龍

要buff既話女巫應該要出跳費
9pp點頂咁耐

到而家都唔知言靈做乜勁

而家妖玩緊咩 抽到2張野獸

冇 淨係可以恰下主教

係都要搞爛平衡 屌你老母

屌你每日1包

一定會nerf爆吸血 不過驚就驚在主教會受害

主教50%勝率都搞?

廢 Game, 連贏 2000分又連輸 2000分

佢第二高無計
shadowlog佢對其他五職又過5成

汲取上次經驗
小nerf吸血， 同時怕主教太強大nerf主教
最後吸血勝率再上升

屌m區撞到副新中死落埋骨王同核彈龍
隊完佢2隻骨王比佢夠20墓放核彈炸死

升條撚咩
變曬吸血打吸血

今期真係玩唔落手

玩中立吸仲爽過上期死靈
上期死靈基本上壓到場都會輸番
呢期剩係驚血鬼 434 524

第一次記到D牌
233 312 434 524

233 312 ALICE 434/524/中立堆卡
開始輪姦

最後勝利無限趨近5成

依家吸血打吸血咪5成 先攻60%後攻40%

你一個職一定5成架
不過最後得返吸血都係5成

cy:依家打全職都係得55% 唔係好高姐

最多就係同類
差唔多係佢自己打自己

有守護

死左啦

有守護係好勁 不過都係個句
出到先算

無聊到係咁砌土法
終於研究到副係似樣打到rank

唔係講緊說明錯左咩 應該係冇先啱

唔係buff咩

應該只係法文版寫錯

而家艾拉都要落審判真係好撚折墮

不嬲都要架啦

審判係主教必備 你buff唔到就要審判人架啦

唔關BUFF唔到事
係FEEL到解唔到場就用

仲諗住靠生物優勢打爆人, 都係乖乖地落返先

你生物優勢係對面無手牌/少怪但你多血先至有
咁點會有呢種優勢,咪就係審判囉

班比真係好可愛

想問依家應該抽咩卡包好？
仲有咩隊可以組

WLD
你係咪拆哂啲牌玩皇家蒞

毒瘤

pixiv 多咗啲班比H圖

WLD係咩
之前拆哂

前期扮1234呃人, 78pp 先落艾拉

Wonderland Dreams 最新嗰包
除咗123愛麗絲同皇家解每日任，我都唔知重可以玩乜

點解拆牌玩皇家咁傻

其實都冇話傻唔傻，睇下抽到咩key卡姐
而家玩法都係吸血同非吸血兩種,非吸血勝率都差唔多啦

之前唔知睇乜話皇家好所以拆哂
我係咪應用重刷ac
其實玩咩最好

玩控皇 最緊要係臨死前都放隻遠古出黎型下

拆哂全部牌 跟住合遠古英雄

卡game 邊有話玩咩好 期期毒瘤都唔同
有愛咪玩 / 你鍾意做毒瘤咪跟住轉

全部都有玩

出場個特效型到 開天劈地

唔緊要啦 大把聖水飲

你又放三張我又放三張
次次你就準時落兩張，我就一張都冇
廢 game

我放兩張

放兩張抽到尾都唔出

啲土印真係塞住哂
本身收到頭 因為太多土印出唔到怪輸左

愛麗絲仲勁過隻深圳啦
抽唔到架 係要用巴風特先召到出嚟
但愛麗絲次次準時第四turn出場

你撚夠COST咩

打完12血咪慢慢拎佢出黎進化一下秒囉

等龍生存到先番黎玩呢隻驚

係人哋隻愛麗絲 自己嗰隻就...

3張天盾好卡, 換極hand 都上手嘅

隻驚夠哂平衡啦 樓上抽極都抽唔到 有你中和返

盾

之前都會用主教
疾走 , 天盾
今日連輸5場發覺都係晒氣

決定唔理任
全用吸血

我已經轉咗單機任 你呢

隻 game 發展到同抽一隻鬥大冇乜分別
一係就加 d 血，根本解場手段就好有限

艾拉都係入奧莉薇好d
當以為我fing 乾晒d 進化點時就可以反攻

死靈到底點玩 艾拉都打唔贏

普通WLD 天盾唔得咩???
艾拉我覺得無咁早泵到上去其實無得打, 一係你就1234

btw 322 守護必落, 個人覺得好過忠犬

如果MASTER 0分係咁輸,會唔會跌返落AA3

講緊我死靈打唔贏艾拉

唔會

咁唔知喇

依家解個任都要成粒鐘 全部禁單人算 垃圾Game

睇你個款應該係又放印唔係又放印
計埋里維我估你之前係4印係場

玩死靈快攻 一見到後手就可以投 智撚障

第一次玩土法 之前淨係玩過超越法

撞到個玩吸但係普通疾走吸
清泉
然後佢就死左

7羅蘭8遠古9星爆
簡直係完美GE組合

無水咋 有水你荒佢唔係中立吸

咁你點收頭
你又唔知人手上係咩

抄左ai果副中速死
幾好玩

獅子主教有冇得玩下

皇家張534都幾撚勁

吸血無233有得玩

你場場起手有獅咪有得玩

準時抽中就有得玩

要天糊

用主教一場吸都見唔到 我要清算所有深淵呀！

宜家越多越少純深淵吸，多左好多混幻影貓，唔使深淵就已經收你頭

867真係世界第一

你呢副deck係 錦秀多味魚？

2pick

太純會有破綻
加幻影貓當tempo deck玩
外掛1到2張做額外收頭仲勁

岩岩試咗
對面未出867都打死我

試過一場拖到10pp+用曬佢啲進化
比佢貓+一裂x2打10滴打死

貓低調地Op有咩可能655抽2張仲可以打頭

依家我副deck落兩隻巴風一隻深洲咋

有放貓既話要睇住 巴風唔好用爆能 拉到貓實比人打死

新手岩岩打左3000金返黎 有冇話抽邊種card pack勁d？
我玩死靈開局既 有3隻魔將軍同2隻533

想問主題牌組抵唔抵買？

用貓既隻巴風真係當檢索用
12345678咁打仲勁

WLD 最新嗰包
抽愛麗絲用蒞組幾個職中立deck解日任

遲啲可能有新構築
想等嘅可以等

佢老母都係入返2張處決旁身先

死靈尾關又輸俾深淵,班比同露娜一齊死全家啦

日任好緊要？
唔洗專登抽個有勁d既死靈卡既pack？

屌你老味 以前皇家都可以恰下主教
而家多隻白雪加埋隻西狗
比人當傻仔咁打

fuck draw 咪有得打囉 岩岩比1234 打到面都懵埋

第一次聽阿波羅講d卡要改

深淵BB?

拜特:我無辜㗎屌你

233同巴風特

賺錢
魔將軍已經好勁

1cost龍蛋回2
222回2
5水龍女回3
5龍之鬥氣回3
8烏龍無限回3
8路西法回4
9cost中立虹回4

on99 仲煩撚過回血主

頭先用主教贏左無換手既吸血

好彩我抽得唔差
1C抽卡,白雪->322搵到狗
對面落左哥布林,2隻233

其實改哂巴風 貍 豪拳 緋紅都好
中立配深淵無腦打依舊on9
反而巴風本身問題唔大 大係大在佢拉出黎張卡太on9

冇玩一排 想問皇家做到毒瘤未

未

never

WLD 一開波做咗一日嘅

最後粒石都係比咗Alice

一日毒瘤

[賽事] 天霜杯台港中邀請賽

7.14 21:00打部分預賽
7.15 18:00打部分預賽+部分小組賽
7.16 18:00打小組賽+冠亞戰

[閒聊] 天霜杯Meta懶人包

趁個個針對深淵吸玩土法同天盾主教
拎返副復吸出黎陰鳩佢地 勝率幾好

唔覺 用主教打到d復仇吸仆街 一場都未輸過

皇家冇出場=皇家冇輸過

皇輸嘅機率係零啊

冇得輸

仲有人用龍

最弱無敗

主教除咗深圳根本好好打
有222唔驚超越添
不過而家無人玩超越啦

你見到有言靈就知係FOR FUN

其實都驚 你放222冇乜意義 佢可以下fd先開 你又放唔到天盾

最弊人地唔係fun呢

Hwh套言靈都有返咁上下 之前有睇佢實況玩過

我主力係玩超越法, 因為超越法既敵人永遠都係自己右手, 並唔係對家

人地7PP斬殺

4pp開門已經唔係右手咁簡單 唔好發夢啦

新手留名
合左半副快攻吸玩緊

又抽到張野獸 真係完全唔知點用

好過隻妖精龍啦

依個我都有兩張

野獸勁喎 對吸血有雙擊有得打啦

紅色乙太係咪主要由拆卡拎？主線果d得幾十

係

新手留名
今日啱啱係入坑第30日

0課新手即係 每日任務慢慢儲

好正

砌左副中立吸 唔落巴風 434 524
改落幻影 汀娜 中立544 中立535 再用867收頭 有意外效果

你玩多兩玩就會轉番

唔會差太多 先手嘅話點都車得死人 後手嘅話點都係被人屌住黎打
純粹玩得無咁死only

好彩合左1隻深圳 中多隻岩岩好3隻

睇住卡手

深圳最好落兩隻

痴線頭先對面出龍877，爆自己水龍女同112，拉左隻651同宙斯出嚟
651都算，宙斯出嚟必殺我一隻仲要帶守護，好彩佢死剩兩血我啱啱好爆到宙斯兼用怪收頭
佢落宙斯都淨係駁877拉到佢出嚟，真係fun deck到一個點
佢肯定將成世人品用晒落呢度

明顯疾走龍

on9 game
已經第三次同一副 Deck連贏十幾場再連輸十幾場

好睇只係拆卡合 Deck, 冇課金

呢期推中立係咁 個個都123456
邊個先攻邊個手順就嬴

係
就算用毒瘤都要睇猜拳運

希望佢唔好改 咁就直接收皮玩少隻驚

爐石會 Cut 舊 OP card 佢唔會
d 卡只會通漲得更勁

現實係成副中立龍比佢斬死左

但唔用毒瘤連拳都冇得猜 個個都狸貓巴風準時到

尋晚睇蛋蛋玩皇家輸到佢走去玩lol

感覺上幻影貓勁過深淵吸

屌毒瘤又毒瘤
大家一齊用又屌先手
一係贏一係輸 咁咪公平

玩都廢事玩 垃撚柒圾

好耐無玩

𠵱家大毒瘤係咩

5PP巴風根本唔勁
中立吸勁在多OP卡
但特意5PP出巴風失場優就ON9

幻影貓都好撚on9
高體質抽2張 仲有機會打4傷
皇家想抽張卡都難

夾唔到深淵
巴風會抽到佢

4傷4傷都打撚死
深淵只係最後手段

意義唔大 867果度進化都16血 加埋一裂根本打1血已經收到頭

依家又全部都吸血 根本邊個出867先就邊個贏 你5pp巴風特拉錯野已經輸硬

4傷唔多架啦
主教D回血咁多

黎黎去去咪又係大修道女同524
艾拉先落咁多回血咋嘛

大修回5
隻野扣4

已經日日轉新deck玩都玩到悶
巴哈嘅遺物 比爐石戰略性高十幾倍嘅驚 落到咁嘅收場 應該nerf前唔會再點玩 睇佢nerf成點先

怕7pp 甩左頭姐 深圳又進化deal 返8度

你睇番佢講咩先

524
434
233
745點都要搞
867可以靠快攻打到佢出唔到

其實alice都好有問題 佢將隻驚變左做先攻遊戲 佢其實唔應該buff血

哥布林將軍+ALICE=下場

其實巴風特抽到佢有咩問題
有幾多場真係可以比你做到5pp無壓力出巴風特
之後又要真係可以比你打到16血

同埋其實可以避
我用ikr果副 5pp之後好多時都係出多隻從者再出巴風特

先攻起碼有一半時間都係冇壓力落巴風下rd你冇可能一次過鋪死我 再下rd收工

後攻除左主教 無可能4pp清完對面堆怪再鋪好場 唔講對面落alice根本清唔哂
5pp無壓力落巴風 最多送個進化點同你trade 跟住6pp深淵 完驚 完唔到7pp放埋744 標準斬殺道路

後攻咪慢慢同你玩到8pp 有時間先放隻2既巴風特 你根本唔敢同佢鬥face 又要控住佢復仇 又要驚佢無啦啦掉隻5巴風出黎
根本點玩都得 你點玩都玩佢唔贏

你控住佢定佢控住你啊
佢堆524,434,745+3進化點
似佢控你多D

內戰黎講 如果對手先攻312+愛麗絲
本身打落去都係輸 唔關5pp巴風特事

如果無312+愛麗絲
你keep住有trade對面從者 通常自己從者都係得1血
好易比天弓/322果d清
果d時候先手5pp出巴風特唔鋪場 會比後手出守護反cup
我自己初頭玩都成日輸呢樣

對面先攻都係食得你3血證明佢d牌柒到仆街你點玩都贏 正路佢係咁chur你依個位大約已經得番11/12血 你放2盾佢745進化已經解哂 再867打一下咪收頭
再講可能我太耐冇玩啦 我真係冇見過人會放盾

講緊打其他職 後攻打先攻吸血直接投咪算 搞咁多做乜

後手3pp 233+1pp中立
就算佢順pay 只要唔係312+愛麗絲基本上都有得追 chur唔到好多血

ikr舊果副深淵咪用貓+544守護
打rank見吸血鬼 有多過一半都係佢果副

哥布林 233 233+111 歌姬有冇見過

不過堆哥布林leader同alice好似識通靈咁場場都有 講乜都冇用 都唔想再玩

後攻吸都難控啦，進化點都逼住用曬

2張233咁順
咪又係唔洗巴風特都死

吸血233,233+112都難追啦
邊使去到將軍加Alice

後攻吸好易俾主教打死

問題就係先攻吸可以有咁多個組合 本身後攻就係比你愈拖得耐有愈多變數 但係依家佢就算前面用哂d牌都唔驚 只要有張巴風特係度佢就可以最快速度解決你 根本就on9

巴風=補牌比尾刀免卡斬殺
貓=續戰力

有時進化點都未用哂已經比佢867打死左 都唔知做乜 後攻吸打先攻吸除左搏佢牌柒根本乜都做唔到

我覺得主教打吸先後攻都差唔多 後攻仲多粒進化

５２４救番成條線
你開頭唔柒邊斬得死你
主教本身進攻性就唔強

問題係吸血先攻勁好多呢

主教先攻5pp壓場壓人仆街 動物園出場再落茶會 後攻吸點敢5pp落巴風啊
主教勁係勁在呢個壓場位炸

要壓場就中立主啦，但係你睇到中立主根本唔夠壓

中立教太食手順 無獅子已經投得

啱啱見到條友玩無謀之戰 跟住扮哂比我屠咁
比佢呃左我出遠古英雄
點知出左3隻鴨仔秒左我 我真係服

成班斷線臭閪

[賽事] JCG OPEN2 Vol.55 普通大會紀錄

隻GAY佬山岳隊長又幾勁 5費出黎食進左化既怪

所以而家好多中立卡組都帶

打出21點傷

帶遠古英雄抵輸

棄左驚成兩個星期 係咪仲係123愛麗絲&深淵屌打世界？

下個月先再來過啦

幾個月後見

月尾睇佢點nerf法 nerf唔好就del驚

而家毒瘤係指深淵deck定所有吸血鬼？

吸血同123alice

如果今個月個12000卡背唔係靚真係唔想玩

下季只會更差
唔洗幻想環境會變好

cy:大賽主教多人用過吸血 大斬

吸血 小斬
主教可以砌吸血 大斬

233太勁呀?223囉 其他?唔搞喇

有咩卡可以拆黎合愛麗絲

你貼你啲虹同金卡上蒞睇下

呢場諗住輸緊,點知連續3下右手魔將(被巴哈)>冥守>魔將

arena真好玩

阿波羅副中速皇幾得意

又連贏十幾場再連輸十幾場
印象中好似輪迴左四五次

連贏到咁上下輸一兩場就好收機 有仰止力

同意

虹就太陽巫女同妖精公主

仲以為太陽巫女好勁 我仲多左呢張

呢張有用 玩快吸

之前衝gm
12連勝上到9800之後連續10場後攻
根本玩針對

打吸血後攻
比人1234完場

1咩234 見到233好投啦

等下改版算 今版悶到仆街

而家日任都係free match算

哥布林都打死我啊

頭4turn太多花款打死啦

好懷念以前死靈同復仇吸嘅時代
而家真係唔知做乜撚野 打贏都無咩意思

上季都係西架吃只係冇咁西

除左雙養豬外 點打都叫做有交流的
呢季個個職都千篇一律 打法全部都係西 鬥玩自閉包剪揼

中速皇勝率真係唔錯,打rk應該80%以上勝率

利申:c區是天堂

陰公 靜到

玩撚 完全冇心機玩

拎左副中立主出黎
7連勝

月尾再算

弱鳩智營運

半個月都唔做野點解會咁有信心

屌都屌到冇氣

終於可以開始養老 無用深嘯

我玩快攻都係，兩次就上10000， 就撞到主教 + 連續後手

又抽到妖精龍
仲係閃卡

其實有無人用過

你堆得妖精墓
就已經去到中後期
呢4血好撚屎

我個精靈任 換極都係精靈
擺左3日都解唔到

等下版

日日見人出啲攻略真係得啖笑
副副中立deck換張key卡就叫神deck
法師536同oz 吸血655同867 龍落無謀 精靈落野獸 主教落白雪同金獅 又一副神deck
真係得死靈叫做清泉

一副野順唔順手真係自己去打幾十場先feel到 我就係因為咁係咁試佢地D鳩Deck

死靈只係放慢少少既上季DECK

112
233
312
ALICE
下場

一方無233 輸一半
打後手無233 人地有 輸70%

對面先手 唔洗換牌已經可以下一場

有233唔係最佳解
你後手有233都會輸
最好係有魔法卡解左233

好神奇 youtuebe啲罐頭deck
條條友封面圖都係1x連勝 2x連勝
好似冇人會輸咁 真係宇宙點嚟架

拎副OP卡打到1X 2X連勝
再拎副針對卡組去玩幾場

血鬼內戰既話入魔法卡一係自傷，又易卡手，落斬3唔自傷個張 生物唔夠又係穩定性低

吸血打吸血 先手已贏 ok?

合卡 想拆撚哂D言靈佢
都唔知幾時先出得場

先手贏面係高3 4 成，但我覺得唔係必贏，都係睇邊一邊手無咁順卡一回合個邊先會輸 就算先手+1234 愛麗絲 但5PP 6PP 時手上仲係渣一二三費卡然後打乾手牌都係會比人打番場優再落盾反屌

下版

屌呢季跟本猜包剪揼
求其呢副中立123alice可以連贏十幾場又連輸十幾場架啦
已經唔洗判斷力 鬥先後手同牌順

[情報] 首席設計師宮下尚訪談(6/5)

今季仲有咩要合
梗係唔拆啦

新手加二十場私人，求建議方向

整左套FUN DECK
龍族 棄牌無謀鴨

那有解？ 你老味！

根本運氣 >>> 技術
廢 game

2季之前都仲要用下腦 上季已經開始鳩 今季鳩推

40張卡20血 5Cost End Game 牌 有搜索
on9 之最

佢出第二張深淵我都未抽到天盾
不過最後贏左

大家唔鐘意用腦 睇otk妖就知

用到先得 pico pico果陣都多人用

おにぎりまる

個個血鬼都深淵 好悶

我走左去玩中立666

血鬼勝率有增無減 非常好

屌 原來跌左0.1%
使用率高左2%

中死同中立法個勢唔錯

使用率高=用嘅on9多=內戰率高=拉低勝率
識玩肯定唔止咁低

幻影貓中立好似仲勁

算吧啦呢隻驚 我真係驚再見到自己會del
但基於係巴哈嘅fans所以唔想del住
佢月尾大nerf吸血先算啦

nerf虹卡再講

勁啊 123alice 中立544打臉 6費出655瘋狂打臉抽卡囉
我自己都砌咗副 砌得好基本上九成扣4血
中立法又係咁 123alice 中立544打臉 536瘋狂疾走
最勁係深淵架啦 123alice巴風867 鳩打都贏

中死打先攻中立吸
我就諗餐飽點壓你場點清你怪 212 433 冥守 魔將 全部手順出哂嚟
你就隔住啲盾連出3隻深淵face鳩我 打到最後1血都可以輸
屌你老母 我覺得岩岩自己打個場真係超哂水準 但對面咁撚樣都無得打啦

岩岩改版個陣玩過下544
成日唔夠牌出入場曲

呢張真係要接近大半副中立deck架 一卡手就玩完

第6張深淵 正呀

深淵一係改冇潛伏867
一係改潛伏861
咁先合理

佢肯改先算啦

一係巴風取消 enhance

冇意義 只要佢100%拉到867出黎就算8C先出都仲係好撚柒勁

依家有啲幻影貓都唔放巴風啦

收聲啦八婆

靜撚到
垃圾game垃圾平衡

Hi

個個都等緊月尾啦

點先算開得

而家每日on game 抽包卡就off

1000萬DL送咁耐都未中過虹

中左一張咁大把

same

儲齊緊十包一次抽

第一張精靈龍

中雙深淵

唔洗
3隻愛麗絲就得

調返轉出都得嘅
先出幻影抽中立打臉 下turn再出544盾

結論睇你副deck 你貪心塞太多吸血牌就難用貓抽到中立卡

屌我上次遠古就係咁比3隻鴨仔撞死左

我唔係ON9懶型以為佢解唔到走去進化個下先柒

得張垃圾虹都可以5勝
吸血競技場認真好打平均3-4勝,毒瘤毒到去arena

銅銀卡都贏人一截, 其他人點夠玩

巴風勁在低費得黎仲可以補牌,唔駛話爆發減費已經好勁,競技場神牌黎,打5場未卡過手

你高費有用咪係囉
試過高費吸得1張扣自己血既廢卡

又抽中屍魔王

我中左張閃既想死，唔玩死靈

玩都唔會用

中死真係驚右手
咩都打到

帶633個套定係咩

魔將軍果套
唔帶骨公子
玩鳩炸

都係留定劍石升媽媽 嫁王等下先

新手，乜鳩都唔識
朋友幫我砌左副中立吸血鬼，其餘乜都無，又唔知其他職
一副打天下，幾日上左B1

而家琴中死出633真係唔難 特別對龍有633會勁有優勢

而家有幾何對龍

至少可以上AA 玩熟左要上埋M唔難

禁撚錯左

至少可以上gm 玩熟左要做埋冠軍唔難

除左對面係先攻吸血 同其他職打基本上可以拉成長期戰打 T8T9就夠墓出633
不過我個副無放 太多其他牌落 輪唔到633

一副deck抽到其他職任點算,競技場解?

上gm要睇手運好哈好 如果自問包剪揼好勁就唔難
利申黑到仆街

SOLO嘛

中死除左勁黑仔
根本唔驚龍

好呀，原價解4張深淵，我副龍牌掂啦，咩都合到返黎

龍牌點玩
我仲係玩緊中立龍

我有一閃一唔麗斯閃，岩岩好一張

一閃一唔閃，岩岩好合到一張愛麗死

出隻867即刻見到啲人有幾咁低質
對住死靈都夠膽拎隻867進化 比人打爆左就斷線

你呢副係唔係冇落冥河引導者?

無落 唔夠位落

我有落冥河又有落冥守,關鍵時刻想靠冥河抽魔將點知2次都抽到冥守

而家想試下冥河換做幻影之嘯,有時差幾傷就收到頭

D台狗話星爆勁過867 點睇

我玩左成年都未知自己鐘意咩職 點算

而家有撚分別咩

幻影好過冥河 而家副中死搶唔到血 鋪場易被aoe 幻影收頭有用
我自己試緊核彈龍 個feel係幾爽 20墓唔難疊

無歸屬感

我都無架
邊隻好玩就去玩邊隻

不過我鐘意大波妹姐

有無得share副野黎睇下？

你咪搵到你既歸屬感囉

邊有
而家又咪玩緊死靈
我咩都玩下

大波妹咪係

鐘意唔=會主玩果隻職

羨慕人地次次新卡包都咁有愛 嘩死靈新卡有幾正 皇家有幾型 我就隻隻都咁上下

新卡包邊有愛
有愛既通常係巴哈玩開，gbf都可能玩過

痴撚線，最勁一定係亞歷山大

呢副係我而家玩緊 入左633試緊
正常換返幻影 想打中立穩就換狗女做汀娜 想控場就落怨念 其他大同小異

巴打你唔駛瞓？

sv人生

痴線 我岩岩訓見到先cap出黎
呢隻驚我都係每日登入 打幾場就收工

頭先用 主教 打先手 深淵 嬴左

對面卡手啫
我估

先手先贏50% 正常

又連輸十幾場

主教頂到唔出奇 4費5費可以雙清 6費炸場翻盤
2費3費控得好 人地手順都未必你乎 但前題你都要手順

nerf 5 張 包括虹卡
之前d 人好似抄車

開発チームでは、現在のゲーム環境の対戦データにおいて、特定のデッキの使用率がとても高いことを確認しております。これに対応するため、7月31日に、レジェンドを含む5枚以上のカードの能力変更を検討しております。詳細は7月30日に発表いたします。
#Shadowverse

起碼會nerf 5張以上 包括虹卡
希望nerf愛麗絲 一張深淵都冇

nerf主教

30先nerf 即係仲要鳩多兩個禮拜 證明cy班友真係垃圾黎 唔識即時處理

使用率咁低Nerf條鐵

咩呀 大賽仲多人用過吸血

其實骨公子+1cost 係咪真係需要諗兩個月先諗到 cy班友係咪輕度智障

睇Rank架嘛 一定nerf吸血先

ok 233>223 主教審判+1 苦難+1 白雪+1 天盾扣4攻 5張 滿意未

白雪係主教唯一頂到前期既2費 咁都要Nerf

上季都係咁斬龍

仲未抽到深淵呀屌

有兩張但未玩過吸血

合完玩左兩場就收番埋

梗係拿拿聲爬分等Nerf 又賺水又賺分

可唔可以nerf死靈444

爬唔郁 我玩十場有7場後攻

哇屌啲水
我深淵 alice 白雪 天盾 奧茲 魔將 全部有3張 所有主流牌齊哂 睇你點nerf

詳情參考中立龍

我堆中立卡仲係度唔知做乜

應該深淵 alice輕輕加1 cost
白雪加2 cost 天盾無左無敵 奧茲唔比抽牌
根據上季nerf死靈嘅神預測

天盾冇無敵仲有咩意義

驚nerf完吸血主教太強勢

天盾冇左無敵好搞笑 988白板

最多比野獸個效果你啦

起碼都當回合唔破壞+疾啦

認真 nerf 5張嘅話
應該要nerf 233 312 434 867 alice
745而家個環境唔強勢 應該唔會nerf
524應該都要nerf 但5張佢排唔到上榜 中立堆alice同312太毒
巴風應該會留 如果唔係會斬左就絕種嘅控吸同otk吸

老實講破壞環境最勁一定係312同alice
進化前咁buff法根本on9

佢話5張以上 仲有2個禮拜比佢諗要Nerf咩

應該唔會nerf alice
好簡單 nerf完alice之後 有咩deck前期可以打贏白雪公主?
主教本身已經係後期deck 如果nerf其他職前期牌 主教之後肯定重毒瘤過深淵吸

cy邊個諗到咁長遠

死靈佢都諗左兩個月

超越法

如果nerf哂前期牌
龍又跳番出黎

竟然會nerf虹
Cy都知今次唔nerf虹唔掂

龍

唔nerf深淵

等執

咪即係又係鬥毒瘤

而家係成副龍斬哂咁制 見龍使用率就知

龍都叫毒

打贏我就係毒

Btw點睇都唔會nerf白雪啦
有講到咁勁咩

龍可以點玩 真係諗唔到

天盾就一定冇可能毒瘤 疾走同獅子有同一個問題 穩定性低

好微妙

有白雪+狗=前期無敵
中期有清場卡
後期出天盾

今版俾人壓死咪唔毒咯
如果下版buff佢，唔通玩快攻咩
定想玩棄牌流

你nerf完吸血鬼再nerf埋愛麗絲果陣 白雪點會唔勁

龍係比alice同快攻打死姐
如果nerf alice 照番上季打空天跳費都得啦

無233咁勁囉 我試過用龍前期望住3個白雪慢慢磨我 於是我淨解佢其他怪
安全跳上10費

超越

識野WOW清
記唔記得中死無咩NERF

不過佢nerf完233就白雪強勢咁解姐

唔計吸血鬼 天盾打所有職勝率都多過55%
吸血鬼nerf左之後天盾重唔夠毒?

我搵死靈打到佢全家死清光

希望唔好nerf愛麗斯，比左閃佢

吸血鬼Nerf左 剋天盾既出返黎 疾走龍 超越

中死冇咩nerf咪繼續死靈vs龍vs主教

你咩死靈
wld之後 轉蛋同魔將軍打天盾 都係得4成win rate

nerf完alice中死同空天會跳返出黎
但問題係呢兩副有得應對 123alice係接近無解

土法 呢季土法都強勢 快攻對龍同主教 6費里費剋中死

總之一nerf alice 至少中死 空天龍 復仇吸 會復活
加埋呢季主教 土法 點都好過比人123alice掛

但我估佢都係nerf體質/+cost
nerf alice個特效姐係打哂自己面
搞到成套中立system用唔到就柒

天盾出返頭個個咪搵後期deck 打佢

唔好呀我想解daily

由始至終都係快攻難打
太食手氣

所以天盾一定毒唔起 天敵太多 最垃圾既冥府都打得贏 毒條撚

返場需要太多cost, 出左spell 又無怪係場清人地

其實係咪daily active user少左好多
上版屌足3個月魔將軍都企硬
今次竟然低頭nerf虹卡

上季都仲會打rank
今季連日任都唔解

6張深淵fab fab fab

完全冇心機打

愛麗斯係 wonderland 主角，點會 nerf

爽 nerf吸血同主教

豉油呢

nerf天盾 主教都仲玩到

最緊要NERF埋D臭西主教

咁呀 直情要斬咗愛麗絲呢張卡

其實我好想佢改下妖精龍，等我可以賣哂果3張眼冤

3張灰姑娘

虹有1000水唔好咩
我到宜家淨係中過一張alice同366

nerf卡一定冇皇家份,我皇又要飛喇

唔捨得拆

我決定玩皇家。最型最熱血.

唔係龍咩

我想請教下，中速死靈點打天盾教同熾天教，主教我只係打得過耶拉教，呢兩種好易輸

T1 皇家毒瘤又黎啦

鋪場->魔將軍

手順準時壓兩張真係好有壓逼力

4張深淵2張alice，即刻解晒佢合龍啦fatfat

如果龍會返生既話

灰姑娘咪玩中立皇囉

頭先用GAMEAI副死靈,連續9鋪都係打吸血鬼,靜係輸左1場

睇黎今日運氣唔錯

我打到吸血食屎
係主教贏唔到

不過我唔係好識玩呢套死靈，好多時唔知起手留咩，2pp 時唔知應該落222定212隻活屍，唔知幾時應該用自殺牌殺隻活屍黎解怪/直接用從者去trade

有幾場都係人地後期抽唔到大牌比我磨死/我狂出魔將hold 住個場

lm睇大家屌完233而233nerf完唔見左之後

大家就會屌鳩皇家344太屈

即係邊副? 有無code 可以參考下, 我主玩魔將軍中速死, 對吸血還可以, 係後手難打D, 但主教無解, 我最討厭光頭

少見左啦光頭
消滅3血無tina 咁靈活, 而家仲要咁多中立

一講nerf 大家啲熱情返晒蒞

我黑仔啩, 打親主教都見到光頭, 我放212一定消滅左...

344出皇牌會彈上手233出中立有突進 點睇佢都on9好撚柒多

利申:我改左少少野

講錯，係攻略速報果套先啱
[url]

全金可惜冇虹

幽靈宅邸真係好用, 前期用爆212時可以多隻鬼, 後期試過無牌出2張跟住爆2隻細怪, 咁就有4隻鬼, 都解到下場家

張一pp場隻鬼配魔將仲勁
解場加打面

前個禮拜靜到

送咁多包一張虹都冇

跟手好似上季咁大斬其他小郁吸血等大家屌多波呃人氣

中多隻深淵，3500水

佢nerf中立同吸血鬼
咪即係主教玩哂
本身多解場卡 依家前期仲有白雪清場
好彩嘅話仲有獅子鋪場
中期一個唔該就三日月加審判
拖到後期 放天盾

其實乜都唔 nerf
加到 40血應該可解決

咁D快攻全部含撚

家下一抽定生死情況太嚴重
123Alice 對 40血唔過份

咁多包中得屍王

有時打土印真係好ON9..
連續幾場剩係土印上手
之後連續幾場剩係用土印既野上手而無土印
打撚咩

你咪試下又放獅子又放審判又放天盾囉 仲唔卡撚死你

屌 龍玩無謀鴨仔蘿蔔

放獅子仲要放吹雞卡

好難先有機會放無謀 7pp空場

點解2pick淨係送基本包

跳得順小小 對面放巴風特果堆即刻落無謀
出黎互相傷害

本身艾拉主教唔係太順 係咁比123Alice秒
放翻兩張狗仔落去 3cost 嗰陣白雪+狗仔combo終於嚇到啲仆街中立牌投降

後攻就會比人豪拳輕鬆屌

後攻我都唔知點打 去到6cost先清到場 人地夠殺我兩次
定係要放僧侶

一係天拿一係光頭

唔知點解有預感深淵同愛麗絲都會nerf

死靈好似多左人用咁

其他職勝數rank最多就九百幾
吸血鬼最高千五，去到第十三位都仲有一千

武藤遊戲上身

放一張陷阱卡，結朿回合
深淵出場！
觸發陷阱（當敵方場地有潛行從者時啟動）
使一名潛行中從者能力消失並失去潛行狀態！
(FFing)

然而有6攻7血

867白板仲好笑過9費落嘅骨王

如果以後會加陷阱卡就好啦，個玩法會多好多

你要用幾C去埋張陷阱卡啊

護符可以當陷阱卡用 不過cy無諗過整

卡位先啦
無咩職玩得起

再一次5勝,今次真係估唔到,右手必勝

2隻312

頭先打天梯對左個日本仔同我副死靈九成似，我後手係7pp魔將8pp魔將佢都一樣用魔將解，跟住9pp 我用222 copy 多隻出黎俾我打死就怒斷我線，日本人唔係好有禮貌既咩

好常見 可能佢本身下rd收得你頭
啲吸血撚最鐘意斷 今日玩死靈出633核爆吸血撚 都比佢斷左線

用假名就日本人咩

可能用埋日本旗呢

PS:用緊英國旗

有無巴打可以講下組中速/ 控制卡組 個所謂既（法力曲線） 應該係點？

我用緊日本旗

你講緊咩鳩

正常都係2費最高 之後開始下降 到5費6費時淨返啲key card咁制
實際上要睇職同環境 唔同職嘅curve都有差異
你睇人地組嘅牌組嘅curve仲有參考價值

法力曲線囉

Okoo thx 組控王玩 自組

sv十大笑話之一 皇家

控
皇5費先會係最高

5費開始 星爆 saber 羅蘭 列奧尼達
痴線嘅放sv最強嘅亞歷山大同遠古英雄

我要整全閃控皇卡組

土豪 我連半副都砌唔到

計埋下個月 有7粒次元石

18萬水

分身差一場20000
垃圾AI即刻發功
打左半個鐘仲係差一場

一個鐘，差一場
訓

點可以忘記笑話中嘅笑話----高文

公主之吻都屈啦
第3turn將中立22變46
先手第4turn冇進化點樣解
分分鐘要兩隻怪加張法術卡 好金啫
甚至會令對面冇咗先攻優勢
仲要少一個進化點

死靈４３３ ２１２，法師彈手

主教４費炸一

皇家唔用kiss隻隻都得123攻 有幾屈 仲要冇後勁

古之英雄

佢唔係講緊中立皇咩 仲要1C冇野出既話去到人地4C都係得一隻 依點都夠死啦

話時話我見都幾多人會放埋古之英雄 到底有乜鳩野用

終於抽到最後一張Alice